現今有邊個女領導人做得唔錯？

英國有may姐

台灣有英文姐

娛樂圈有汪阿姐

月娥